大家可唔可以唔好再提高一切關於黃色XX圈嘅門檻？

到底係咪真係要由612開始表態先有資格成為大家心目中嘅黃？係咪只要一日無發表關於運動嘅言論就等於綠/藍？

黃色餐廳，又話人哋呢啲時間先出嚟表態、食人血饅頭乜乜柒柒，之後話人無資格成為黃色經濟圈一份子

黃色Youtuber，又話人掛住po呢po路無關心場運動，話人唔係黃圈一份子，但你有無諗過人哋都有做過嘢只不過係post咗喺限時動態？ 係咪每做一件事都要po出嚟留record？好喇，到人哋po出嚟，就話人搏上位

其實，你哋都幾難服侍

點解做人唔可以寬宏大量啲？ 你又有無見過班藍屍會批鬥人哋扮藍？再係咁落去，黃色經濟圈好快玩完，而呢樣嘢只會成為藍屍嘅笑柄，因為原來大家都唔願意接受其他人

推

再推

手足就係手足，無分高級手足/低級手足

唔排除係對家帶風向
sor，推唔到

冷氣軍師拎星火

agger

愛國藝人唔通真係愛國咩 最重要係立場

請問可以點樣帶風向？
帶你去食燉？

最簡單開po鬧某個人係藍，講佢做過咩咩咩等

yellow nazi唔會理
總之就要鬥黃